[突發] 兩條弱智人士自稱三合會成員

笑撚死
呢架係咪匡智d巴士黎架

屌你老味d字頭亂鳩晒
亂咁撻朵

Mar 20, 2010

回帶

入得黑社會既唔係弱智仲有咩人

我地新義安水房 幾千萬億個兄弟
食芝士漢堡啦你

睇個樣都知佢弱智

一個痙攣咁款
一個成個唐氏綜合痙咁樣

黑社會定社企呀

睇綠色條友都知佢曾經腦缺氧

佢連自己跟邊度都未知

唐氏果個腦筋幾清醒 做老麥晒左佢

聽講拍片果個已經死左 願樓主一生平安

聽邊個講

4年,到佢地比人斬死未